180日內PAYPAL課金熱血公民可以禁制要求回水！

180日內PAYPAL課金熱血公民可以禁制要求回水！

回水啦仆街

Paypal Refund Policy

如何提出退款申請？

若要提交退款申請，請在退回物品後的 30 天內登入你的 PayPal 帳戶，然後按一下「申請退貨運費賠償」，並提交表格及退貨證明。

如缺少任何文件，你可在提交退款申請後的 14 天內補交所需文件。

如果退款申請獲得核准，退款將會存入你的 PayPal 帳戶。

一向都得架
開case基本上俾錢一方贏硬

咁毒

不過我鍾意，幫你推

推

屌你老母
過左180日呀

比陳雲呃鳩左賣樓，變左負資產

陳云根自己層樓都未賣啦！

路過一推

擊潰熱普賤邪惡軸心

熱血公民，當你低能
熱血公民，誤導人群

有人成功回水, 仲係180日內嘅好快啲refund啦

越退越多錢
人地3日多左$160萬

宜家又少返, 明顯篤數啦

世上有兩個數學:
數學 及 熱血公民數學

真係有人課金咁on9

起碼依家識得醒

推呢個, 真打擊熱狗

雖然課金比熱狗真係好撚on9 不過既然果班人識醒就比個機會佢地搞林返熱狗

輕輕一推

refund咪食清淡d囉！

大把錢，驚西

爛鳩tee收350

350蚊買件濕鳩eprint t-shirt

退款保智商

by cuson

你買埋我個份啦

講起 cuson ，諗起白水

當日白水區選時想投泛民唔益共狗，就俾熱狗屌晒老母

當日白水跳船跳得好，唔知 cuson 有冇後悔痴埋熱狗呢

唔講件爛鳩Tee啦
回水! 回水! 回水!

跟住一齊Shout
回水! 回水!

課成千蚊

件tee著出街怕唔怕俾人笑架

個圖案真係好核突...

傻人發現案

其實熱狗年年都出咁多TEE, 我都好少喺街度見過人著

著出街 訓覺就得

回水啦!

好仆街，所以要推

無力抗共, 月袋10萬

俾多兩舊買件港隊波衫入場屌波仲好啦

refund呢招真係絕

熱狗水泥軍即淆底潛水, 大家一定要繼續Refund
陣間通報埋稅局, 睇下有冇人逃稅

PassionTimes Limited (FYI 公司編號:1803387)
成立至今就黎5年, 唔知咁多paypal funding洗唔洗交稅呢 有排忙啦熱狗

知唔知點解熱時有間鋪係188?

就係疑似拎黎走數

我地好難有確實証據
交比稅局啦

呢鋪真係要食得清淡D了

要查埋佢租約

有可能係左手交右手

起身一推

租約左手交右手係完全冇任何問題, 稅要照比
但係啲paypal funding就真係好可疑

佢地日鬧夜鬧嘅本民青狗尋日一堆人入場睇對北泡
熱狗收課金咁多，唔會連正價飛2舊水都俾唔起掛

回水

回水呀

第二個成功例子

每日一推

第三個成功例子

呢個世界原來咁多水魚
成千成千咁課
之前仲响孺子泰到見到課六位數字

有人幾萬幾萬咁拿上去美羅架

paypal只係冰山一角

喂咁退分分鐘國師9萬都係流架喎
搵人入完refund即嘛

理論上, 係可以的

同金馬倫道D層壓式推銷SHOW張9萬蚊入數紙比你睇
引你加入層壓式推銷既手法, 係一樣的

巴打你呢個比喻諗落好中下
根本鳩達一路就好似d 傳銷佬咁氹人俾錢 靠屌其他人作為市場, 但實際就係略水

Sze Tat Chau
6 小時 ·
【熱狗末路】曾被熱狗搵笨的人有福了！如果你在過去180日，曾經通過PayPal「課金」給《熱血時報》，你可以申請無條件退款，而且不會產生手續費。回水！回水！回水！
#請廣傳 #功德無量 #成日要錢多 #乾水乜都喎

唔好比佢停

善款數字節節上升！

回水

仲有個30萬咩料射左落海，蟲太似乎想側側膊冇件事

四眼疏忽射左30萬落海究竟係乜柒事？
(夠陳云叫雞叫到精盡人亡)

等熱血離教者去神駒爆料

水泥隊話要REFUND本民青捐款:

證明PAYPAL REFUND熱血課金真係有效

大家繼續廣傳, 加油！

水泥隊就快死啦！

水泥隊依家驚到瀨屎
可能尋晚比鳩達屌足一粒鐘！

狗主死忠教路 退課金「餓死狗」

與其鍵盤打嘴炮，不如斷人衣食更實際。有「狗主」支持者教路，通過PayPal（PP）捐款予「熱狗」者，可在捐款的180天內要求退款，更截圖展示有人取回課金的電郵。「無敵神駒」仇思達就在其fb「大力推介」，呼籲「苦主」退款。有人則提到，倘覺得受「熱狗」所騙，可考慮到小額錢債審裁處提出索償。

在高登討論區，「焦土力量」以「180日內PAYPAL課金『熱血公民』可以禁制要求回水」，文中引用了PayPal的退款政策，又指若要提交退款申請，「請在退回物品後的30天內登入你的PayPal賬戶，然後按一下『申請退貨運費賠償』，並提交表格及退貨證明。......回水最實際，一蚊不課『熱狗』賤。」

PP捐款可縮 或入稟追數

有網民就慨嘆「無物品可退」，有人就稱自己並非經PayPal捐款，有人則呻已超過申索期限。「Yasmin Miu」就在網上討論區留言「教路」，稱各「課金苦主」可向小額錢債審裁處提出申索，「For銀行過數或現金實付，有receipt可透過小額錢債追數，免律師、百幾蚊申請費。」

仇思達「大力推介」網民通過PayPal要求退款。「Sunny Sun Yue」說：「『神駒』千祁（祈）唔好手軟......襯（趁）勢一路追擊，退錢真係可以攞囥R㗎！無錢......唔通佢會養住班賤狗仔咩？到時一定狗咬狗骨！」

「李絲絲」揶揄道：「 人地（哋）大台一集都籌到八萬（元）啦，捐一千（元）咁少當人地（哋）乞衣（兒）咩，快啲攞番（返）走晒啦！唔希（稀）罕你啲錢呀！」

「Tai Man Chan」建議，「各位益友，可以先課金一舊（嚿）水俾（畀）佢地（哋），響個『課金光環』打 『老師又......中』或者『老師早安』，然後申請退款，諗起都好玩。」「Castor Ho」認為，「但咁樣可能算係『貨物已交付』（冇得退款）。」仇思達就回應，「玩佢都費事啦，唔好益佢收視。」

「Dominic Chien」就擔心，「呢次算斷人衣食，趕狗入窮行（巷）。呢班咁Short嘅人，好難講，......如果退款後有任何安全問題，記得報警求助，相信警方今次會非常落力去幫你。」

不過，「熱城」支持者「Edward Ho」就提出「以彼之道還施彼身」，稱「我忽然諗起，我之前都有用paypal交月費俾（畀）老人家（狗主）個MyRadio架（㗎）喎......」

「熱狗」倡同一招數還拖

「Jase Chiu」曲線留言：「你地（哋）千祈千祈唔好要求退款arrrrrrrrrrrr」「李瑞欣」稱，「賣台（MyRadio）今鋪大獲（鑊），如果城×論壇果（嗰）堆人跟你個（嗰）招叫賣台回水，賣台要硬食......」「Takeshi Chan」更揶揄道：「嗱，退還退，唔好要招牌節目退款呀，老人家好要面嘎（㗎）。」 ■香港文匯報記者 羅旦

第五個成功例子

咁多水魚